# Wikipedia Deutschland
Deutsche Wikipedia-App für Ubuntu Touch.

Wikipedia ist eine kostenlose Online-Enzyklopädie, erstellt und bearbeitet von Freiwilligen auf der ganzen Welt und gehostet von der Wikimedia Foundation.